上海警察喺全中國嚟講態度最好，知唔知點解

因為佢

楊佳大俠

喺上海旅行果陣因為交通問題俾黑警截查同埋刑訊逼供

網傳楊佳在派出所一度遭受刑訊並被高壓電擊生殖器導致生育能力喪失。相關媒體還刊載了疑似楊佳受電擊時的視頻。在該視頻中，一位貌似楊佳的男子雙手被拷並被限制於審訊椅，旁邊有疑似警員使用電擊棒對其生殖器官進行電擊，視頻中的男子發出痛苦的嚎叫聲。[3]但該視頻角度不正且未將受害者面部完整拍下，其真偽無法進一步核實。

艱難申訴未果，一人獨力殺警六人

楊佳在進入大樓後，首先對大樓內門的保安顧建明進行襲擊。當時顧建明正在接收電話，楊佳用單刃刀柄用力敲擊其頭部，又在大廳過道和值班室等處，先後用刀襲擊了當值警員倪景榮、方福新、張義階和張建平等人。四人因傷勢過重後去世。⋯⋯隨後楊佳乘坐電梯來到9樓，在遇見交警支隊的徐維亞後，向其攻擊並導致徐的死亡。此後楊佳又沿消防通道在10樓、11樓分別刺傷、刺殺警員王凌雲、李珂等人，李珂因此死亡。

呢單案件之後，上海警察服務態度大轉變，成為全支那最文明 刑訊醜聞最少嘅警隊

對流氓就係只能用咁嘅溝通方式

楊佳亦都成為中國異議者反抗暴政嘅化身，每年祭日都有人陪住佢母親祭奠佢。往上亦有好多人懷念佢。

「你不給我一個說法，我就給你一個說法」
黑警冇一個係無辜

六死五傷，戰鬥力都幾勁下，諗起都爽

話時話，喺自己地頭都可以團滅，究竟支那公安有幾廢

高手高手高高手

自己推

幾時先有狗死

文職嚟，同埋冇架撐係身

其實冇gear嘅話真係唔難

錦鯉會幫手革命
到時候就有狗死

公安、尤其交警，好多怕麻煩，平日唔陀槍

每年祭日
Died: November 26, 2008, Shanghai, China

~Wikipedia

等你表演

佢老母都係一個好母親

她也回顧了楊佳臨刑前，在2008年11月23她與楊佳最後相見的情景，當時她被中國當局控制在北京一家精神病院內，不允許她對外界公開信息和為楊佳作證。當天在八名警察、官員和醫生的陪同下王靜梅趕到上海提籃橋監獄。
她對楊佳說："你在媽媽心中永遠是最棒的、最陽光的、最堅強、最善良的、也是一個合格的公民。"

情況好似如果真係有槍都係會死咁多個

支那勇武>>>>>>>>>>>>港豬勇武

港豬真係衰過小學雞

傻啦 大陸要做野既咩 人地仲沖緊功夫茶架

睇小說一樣

公安係俾錢買既職位黎 真係好廢

如果係濫捕私刑，遲早都會出現呢類人

好多極端分子都係高度打壓而萌芽

以為捉哂去坐監就了事，你捉得幾多，出返黎都會記住

呢d就真係自己攬炒，睇路吧

公平講，港警訓練同裝備>>>>>支那公安
同樣情境下好難做到咁理想⋯⋯
加上dead body 雖然dead 都舒緩咗唔少社會壓力
只能話社會普遍個心理關口都仲好高 仲未去到果個絕望程度
同埋too much to lose

香港冇死刑港豬都唔敢動手，仲喊獨立真係痴人說夢

香港人要再進化
要好勇鬥狠

之前當人狗咁欺凌，俾人殺咗六件就變咗欽佩

支那啲公安散仔都冇槍

聯署支持封殺微信同TikTok

咩都冇既人最凶狠

太戲劇，有啲懷疑真實性
如果係真，點解公安會比人流出呢段對話

推

真心尊重

又回帶....
楊佳出左名好耐
細細個已經聽........

擺明就係小說

原始人既權力就係暴力

亦都係香港軍政府唯一認可既權力形式

人民英雄

呢啲係真英雄

「你不給我一個說法，我就給你一個說法」

日日踩香港勇武係咪會開心啲

英雄

一人獨力殺警六人

高手在民間

大陸佬耕開田/做工廠又打開交戰鬥力點同

香港男仔你叫佢做下gym都多多籍口叫晒救命，十個九個身形都成個女人咁，毅進仔廢極都唔會唔夠打啦

大俠
有問題自己解決 真男人

唔係冇槍打唔過咩？

藍絲：暴力係解決唔到問題

真漢子

勁

一個打十一個，勁過葉問

我想睇樓上進攻你防守

嘩

其實香港都越嚟越多人做gym

係囉？你仲快唔啲去？

鍵盤戰士

公安唔等於武警喎
武警=解放軍

等緊你殺狗

神雕大俠

就算nothing to lose,你都講得啱
楊大俠都只係殺到文職

香港人最嬲既畜蟲同綠色物體，剩用刀一打2，3個已經好極限，而且係講緊你要好大隻下先以一敵多到

堅定流，真係烈士嚟

好撚假

咁你呢？

有心做野 唔洗踢門衝去斬人既
大家個心理關口都未過到

睇完，Respect
作為生活在糊塗國度的少數清醒人士，真的很痛苦

屈撚到...

btw lm有人打「唔出刀就係咁」

偷襲，有刀，逐個擊殺，有槍都唔會夠刀快

出現了

屌咗人先就站在道德高地㗎啦

欣賞，但係香港有邊個咁撚勇呢？

john wick

又一碌鳩打一船人

早幾日係街見到個雞仔餅自己一個係街巡，根本睇死香港人夠斯文

香港唔work啦

港式勇武=送頭

仲要大陸有死刑
港豬真係share下文宣就當抗爭

支持上海警察加人工同香港警察睇齊

但願我哋都可以好似佢咁 一打十咁濟

邊有你咁撚勁啊ching, 幾時出手啊等緊你？

推[突發] 黑警推大肚婆落地 噴胡椒 打老公 twitter整合 - 分享自 LIHKG 討論區

藍絲五毛熱狗pr blocked

因為蝦佢班人都係垃圾 得把口

點知佢一爆就咁勇

另外用口屌人唔夠勇果班，除非自己有做過口中講果樣野，否則其實仲衰撚過無出聲果班。

所以屌人唔敢掉磚，屌人唔敢火魔都算，因為仲可以假設出post條友自己有做過。
係咁勇既，自己就會去，而唔係屌人唔敢。

啱呀香港人咁垃圾支那人咁勁你都係返支那唔好俾港豬勇武影衰你支那萬歲

巴打都係講事實，香港人矜貴過大陸人，大家都想明哲保身，有幾多人會豁出去

呢句野由你呢d鍵盤戰士講

真高手，對保安淨係打暈，對狗先下殺手，respect

絕對支持

你自己咪又係網上兇狠

往上?
網上?

你用支那拼音輸入法?

佢目標清晰 視死如歸

。push

Push

就係有死刑先敢引刀成一快

再世呂洞賓 專打狗察

港豬比黑警殺全家只會去外國揾庇護同自殺.

過到去美國支持joe biden.

後生嗰批其實多左人做

咁點解12個手足走唔到

我死左我屋企人就會拎我身家去報仇
我死唔去我就成世剩係去報仇
如果我比人電賓周既話

高壓電擊生殖器導致生育能力喪失

HEHE?

一早有套戲講成件事叫《我還有話要說》，導演係被迫害黎左香港嘅應亮，之前有套戲係香港同台灣取景叫《自由行》好值得睇

唔流血既革命😂😂🤣

中国有十四億
一條支那畜隊冧幾條支那畜就出嚟吹奏
我哋好得閒？

遇襲人

楊佳的襲擊對象均為男性警察，死亡者6人，均為年齡在46歲到56歲之間的警官：

張義階，1952年3月1日出生，1982年9月參加公安工作，一級警督。歷任閘北公安分局治安支隊副隊長，特警隊副隊長、特警大隊副隊長、教導員。
倪景榮，1961年8月25日生，1981年11月參加公安工作，一級警督，後勤保障處機關服務中心主任，曾任閘北公安分局治安科民警、特警大隊民警、巡警支隊特警大隊大隊長，治安支隊特警大隊大隊長。
方福新，1958年3月30日出生，1993年12月起從事公安工作，二級警督。任職於閘北分局治安支隊，曾在巡警大隊、指揮處指揮中心、治安支隊等崗位工作。
張建平，1961年1月22日出生，1981年12月參加公安工作，三級警督。北站派出所社區、巡邏和執法辦案崗位民警。
徐維亞，1960年9月18日生，1993年從事公安工作，二級警督。閘北公安分局交警支隊民警。
李珂，1959年2月26日生，1993年8月參加公安工作，二級警督。閘北公安分局科技科民警。
另有4名警察及一名保安受傷：

王凌云：27歲，交警支隊，在10樓右肩右胸部刺傷，在閘北區中心醫院治療。
吳鈺驊：30歲，督察支隊，在21樓右胸刀刺傷，在長征醫院治療。唯一一位在2007年10月5日晚楊佳受警察盤問並遭滯留之際與楊佳有過接觸的受害人。由此，有吳鈺驊是楊佳襲警的主要目標的推斷。
李偉：31歲，督察支隊，在21樓腮腺刀刺傷，在長征醫院治療。
孔中衛：49歲，分局紀委監察室主任，轉業軍官，在21樓腹部刺傷，很快出院。
顧建明，48歲，保安，受傷後報警。

二百菜刀對一支槍
有槍保家人定忠誠

推呢個

一推再推

等睇狗屋大屠殺

1打10

一打六楊桂真係一代忠師

楊佳被捕以 後，當局迅速組織了高級別的預審團、並迅速展開了審訊。都難怪，被楊佳殺掉的6個武警級別都較高，其中1個大校、2個中校、3個少校。

這樣整窩被殺掉高級警官的事情在任何國家還沒有先例，尤其是楊佳祇憑壹把尺長短刀。

楊佳被制住後，當局最關心楊佳是否有同夥，這個問題糾纏了至少30分鐘。

當局：你有同夥嗎？現在在哪？有幾個？
楊佳：如果我有同夥，結果會 這樣簡單嗎？
當局：楊佳你為什麽這樣做？
楊佳：你們很清楚。
當局：為了壹萬五千元值得嗎？
楊 佳：你不給我壹個說法，我就給你們壹個說法。
當局：公安機關可是代表著黨和政府的，你這樣做：不就是和黨和政府的過不去嗎？
楊 佳：你既然這樣說我就告訴你：鏟除你們的這個“黨和政府”就是我最大的心願。
當局：……沈默好久。
當 局：這樣說來，就是滿足了你當時的條件，你都會這樣做的？
楊佳：做法不太壹樣，我這樣做是因為我等不及了，否則我會等到和全中國的人壹 起來消滅你們這群人類最為邪惡東西。
當局：咁睇你是抱定必死之心了？
楊佳：難道你們還敢讓我活嗎？
當 局：你就不為你的家人想想嗎？只有配合政府，“黨和政府”才能善待你的家人。
楊佳：我的家人沒有受到你們這個政權的欺壓嗎？自從來了你 們這個邪惡的政權，被你們殺掉的人數以億計，什麽時候善待過中國平民？
我壹個素來不招惹是非的人，兩次被你們這些混蛋弄到警局都是被你們冤枉，你們冤枉我的目的，無非就是想從我身上搜刮錢財，連我這樣的人都不能幸免，還有什麽人能夠幸免嗎？如今你們這個邪惡的政權為了搜刮民財已經不擇手段，因為它需要大筆的金錢、來養大批的你們這樣的走狗和奴才，你們把這叫做“維穩”，你們覺得你們的“黨和政府”還會“穩定”嗎？早晚有壹天，中國人會把你們這些人類異種全部殺的幹幹凈凈！

現代assassin

同19歲仔斬保安cut有線道理一樣

呢位楊生本身咩身份？退役士兵？

黑警睇完即刻要求政府撥款
每間狗館增設金屬探測器和保安人員

小李飛刀個刀

係怕死吹咩，中共有兵有炮一樣唔敢同美國佬印度佬開拖，何況我地平民

踩緊你班制度精面抗爭撚呀
屌你地班仆街就用勇武手足做擋箭牌
勇武係講緊你地班包袱好多日日打飛機自我催眠之後咩都送頭既人咩？
經你把口講對唔對得被逼走難同坐緊班手足？

好似啲特攻片咁 好自然咁行過

然後一刀插落條頸到 嗌都嗌唔到

佢死忌個日幾萬個香港人悼念佢 場戲都幾好睇

中共：好嬲好嬲

個樣有啲似冴島大河。。。

咁你係邊？

錦鯉遊緊水

KILL BILL

咩叫喊獨立？
動手？

學下廣東話先啦

你出去斬狗未呀柒頭？

條撚樣成日放負架啦
block柒佢就得

講就好兇狠

yes

Sometimes reasonable men have to do unreasonable things

只有好深既仇恨先會要人死

其實果班無槍,輕鬆搞掂

Gym房越嚟越多人
入到去是但一個都可以一拳打到你飛去台灣

家下仲唔夠

like a movie clip

睇香港狗竇咪知
大把林雪身形
唔好講打,淨係比人擘都走唔郁

刺狗信條

其實支那好多差佬都唔陀槍

撞

楊佳（1981-2008），北京市人，騎行愛好者，2007年10月5日，因為所騎自行車在上海閘北區芷江西路普善路口被民警盤查，因其拒絕出示身份證件和提供所騎自行車來源證明，被警方扣押，在認為受到不公對待，多次訴求未果後，於2008年7月1日闖進上海閘北公安分局辦公場所，用利刃襲警造成6死4傷。當場被抓獲，於2008年11月執行死刑。

「有些委屈如果要一輩子背在身上，那我寧願犯法。任何事情，你要給我一個說法，你不給我一個說法，我就給你一個說法。」

（當律師以精神病進行辯護時）「我沒有精神病，有病的是派出所的巡警。」

「我是無罪的，是他們違法，有罪的是他們（指警察）。」

肥人出拳重喎 佢地養肥自己有原因

連登越黎越似共產黨

唔夠美國打就搵自己人黎出氣

公平講，載具一下唔死都殘
最尾個句先係重點，too much to lose
所以唔會成功

其實有槍仲大鑊,比人搶埋你支槍(雖然未必識開)

但如果對手揸刀嘅話,咁自己就變咗隻肥豬任砌

係打得到就唔洗對號入座大隻講啦

呢啲人可以肉博一個打十個，比着以前年代應該可以做將軍

唔係怕麻煩，係根本冇槍

到底係咪真係要有狗死 班狗先會變

其實都講中一點
狗屋班狗唔帶甲

同埋唔夠膽鳩射，驚射中其他狗

同d制度內甘願俾共產黨玩嘅偽抗爭者嘈曬口水啦，班友剩係識問人有咩高見嫁渣。

其實真係唔難，你唔見之前天水圍定唔知邊度比人燒咗㗎咩，其實細環頭係少人怕死啦。細環頭你去報案室學佢咁點都搞掂一隻啦可以唔洗同我講錦鯉啦，我移咗民

利申 從來冇講過咩香港自己救，咩香港人報仇果啲，不嬲認貪生怕死

講得好撚岩

係咁犀利就好
打一拳就飛到去台灣
手足就唔駛咁辛苦去偷渡

起撚左雞皮

見賢思齊
學吓人啦

問題次次問親你地，你班友又真係次次都答唔出呢
淨係識得屌人

黑警 死全家 冚家剷 不得善終

去到打狗唔會俾左膠話嘅時候

只求徐步高英靈附身黑警再創傳奇

咁咪符合黨既期望囉？

又唔撚鐘意？

會唔會係你根本太沉迷投票？最簡單國際線帶風向已經係制度外喇喎，投票以外真係諗唔到其他方法咩？ 係要困自己向議會同共產黨玩馬騮戲？

型撚到仆街

香港人咪又係好嬲好嬲然後無咗件事

乜唔可以同時間做既咩？兩樣野又冇衝突
人地兩樣都有做既話，你就針住人地投票呢啲事無限放大？

大陸西扮乜鳩香港人

咁你認為議會抗爭係有用，我諗都唔需要曬時間同你爭拗，你慢慢幻想議會勝利啦

點解一定係人地幫你？
自己冇諗過自己可以做啲乜？

此風必須長
真英雄 真心敬佩

從來冇諗過會勝利，但係有得做會盡做，唔係學似你咁都未做就屌鳩人既失敗撚

有8隻藍曱甴驚

大陸仔幫佢立埋碑

一把壽司刀 開鋒開到最高 一下是旦斬都足以令你皮開肉綻 佢勁係勁個下唔怕死同決心

要單殺從來都唔係武器同武力既問題 係你要有唔怕死既勇氣

佢老味真係英雄黎

喊你老母呀支那狗

心念

應該嬲完就上網搵起死回生嘅診所
之後開價幾多百萬
然後努力返工搵錢
再比完錢之後發現係騙案
再後上東張閪望報料

講就係咁講 姐係都幾大隻 講得誇張啲咁解

香港邊會有天誅
施君龍都只係大陸仔⋯⋯

7秒內殺4個人
無咗生殖能力都係要求賠3萬蚊
咁都要壓價抵撚死

五四、六四式等當年做好多，點會無？

自己落手啦屌你老母

香港人9.6九龍見
搵定多幾張圖比大家share
Facebook Instagram Airdrop 大大力推到所有人都見到
要突破同溫層
一人一post見字開post啦
每人做多一步就好多手足加油 到時見

唔係支那冇槍，係唔俾槍低階警察公安
得啲維穩部門有槍

校級官都叫低級

連公安局局長都叫低級啊

低唔低唔係睇你咩身份，係睇你咩部門
正如喺香港，國安部文員都高級過狗渣啲警司

記住，公安冇槍

呢啲要天時地利
仲要位義士本身堅定為義犧牲先有

好爽

抑壓到極致嘅行為

武術界諺語「一膽二力三功夫」。

隨後楊佳乘坐電梯來到9樓，在遇見交警支隊的徐維亞後，向其攻擊並導致徐的死亡。此後楊佳又沿消防通道在10樓、11樓分別刺傷、刺殺警員王凌雲、李珂等人，李珂因此死亡

PISH

美國隊長咁款

係呀
所以班假黑警一定唔係公安
係軍人

典範

冇玩啦

以共匪嘅個性

一定係將呢啲地下化

一不做二不休一做做最盡

玩私刑逼供一定要最後被自殺收尾

最後一段好阿撚feel

楊佳之後，大陸之後果幾年出現左好多單同類案件
自始，大陸啲公安同城管無以前咁霸道

香港嗰班唔知幾時呢

係香港市民善良，唔係求其一部車或者一個雪櫃都可以 TK。香港其實人口密度太高係好撚危險。

楊佳好大隻咩？
咁做gym同耕田同返工廠始終唔同 而且楊佳有刀

99%標準程序:
1. 搵政黨(例如民主黨)
2. 上新聞
3. 警察投訴課
4. 未能證明完全屬實

完

連登仔成日講到槍係精密儀器咁

對住黑社會只有以暴易暴

非吹奏，呢個例子證明咗恐懼嘅心理效應幾強大
而真實嘅死亡發生喺自己身邊 果種恐懼 大到無與倫比 可以改變好多嘢
我哋係咁 黑警都係

學到嘢

開到同射得中係兩回事

完全想像到把刀戒落喉嚨拖返出嚟嗰種快感

我去旅行玩過槍 唔覺得難

如果有人收埋把刀入去報驚

好撚堅 同時反映上海班曱甴冇裝又係一班垃圾

支那民間尊稱佢為“刀客”！
心入面係好佩服佢。
真係好型

香港都有徐步高

好勇 可惜小之又小
宜家一大堆岸鳩粉紅

上京

香港人不嬲唔敢殺狗，仲話要對抗政權喎。

呢啲先係真正嘅俠義風骨

又一位刀客私怨拎刀殺人

值得仿效

個世界如果無得用口講
就一定係用手

呢啲先好叫自己真勇武

再大叫點解我咁慘都仲要呃我

即時諗起 is doctor lee!!!!!!!!

LOL自爆塔玩法

有幾勁 根本你收埋把刀行過目標身邊 回身出刀一下就界頸 d血噴泉咁射出嚟 有槍都無撚用啦

Xianggang人廢能到

講左年幾

死士黎

可能只係收得更加埋啫

照計呢d案情共產黨唔會公開

係 啱 連登好多鬥雞

試吓香港舊年發生類似事件

班狗就唔會講到出口睇抗爭者唔起 ： 靠你哋搞革命就死得喇 成班on99企係度成晚唔知做乜尻 呢句真係好深刻

睇你唔起自然唔會恐懼你 唔恐懼更加敢對你哋為所欲為 任意施暴

John Wick

好勁

一換一黑警都仆街

睇你表演

六連殺

唔係對狗 對狗乸 狗仔女咁樣落刀佢地仲驚呀

無錯 但係你要捕到狗乸 狗仔女 有難度

多得個疫情

疫情無可否認係好大影響
但個人認為 最主要都係理大之後 區選大勝 成個抗爭熱度就極速減弱
再嚟過疫情 依家真係好難搞番起

係佢地個出入時間冇得查 大把人同佢地有仇

有用 post ,樓主可唔可以置頂？唔該曬

真係想保護自己同身邊嘅人？即刻入嚟睇吓!

[實用文] 教您點先可以保障私隱、網絡安全

樓主用普通話拼音啊?

楊佳亦都成為中國異議者反抗暴政嘅化身，每年祭日都有人陪住佢母親祭奠佢。往網上亦有好多人懷念佢。

俠之大者

楊佳： 不後悔

斷手斷腳都冇啦，仲話殺警 返屋企打飛機算啦柒頭

係囉屌 佢地慢慢報 我食花生

話左香港人係全球第一懦夫